De man nam sterk scherpe plotselinge bites, net als de hond.
Hij wordt ingeslikt of liever opgepikt, elke hap te vroeg en te snel; hij keek zijwaarts hier en daar terwijl hij at, alsof hij dacht dat er gevaar in elke richting van iemand om de taart weg.
Hij was veel te onrustig in zijn geest over te appreciëren comfortabel dacht ik, of om iemand te dineren met hem, zonder hak met zijn klauwen op de bezoeker.
In alle gegevens die hij erg graag de hond.
"Ik ben bang dat u niet verlaten elke ervan voor hem," zei ik, schuchter; na een stilte waarin ik had geaarzeld over de beleefdheid van de opmerking.
